想幫港台嘅入 你可以做啲咩？

首先
第一步一定係抵制CCTVB

詳情請睇A餐巴嘅抵制CCTVB po
幫手做任務
【抵制TVB】谷爆31台、ViuTV、開電視收視有效方法 (業內人士FC)

抵制TVB戰線打咗半年，仲有on9大大聲講「派嬲 = 幫廣告商推post」 (巨浪大切任務3 Mar)

第二步 Follow @hgds1266 ig
定期留意有咩好節目推薦
再用ig repost/save post介紹好節目比其他朋友仔

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

佢地都真係好有心 希望大家可以支持下佢地
特別係hgds1266個ig
follower一直得好少咋

多謝大家
求CLS+推po

自推

樓主個po好正呀

樓主又柒 唔記得轉ac

樓主未醒 哈哈哈

香港獨立

up

一個cctvb打手負皮

push

多謝推po

樓主好波

多謝Ching

樓主個屎眼等緊大家推爆

推爆樓主屎眼

係咪真心想幫港台架

一句到尾，你班党台大食懶做到嗎？？

拍者自負，

用者自付！

推月費
一定join
幫哂全家join

大家不要放棄港台

推

點解冇人理

大家不要放棄電視戰線

推唔郁嘅

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量

推唔郁呀